竟然仲有人信股票分析師

不斷咁預測 間唔中中一次就無限loop。如果有其人人係佢個group同佢唱反調但又咁啱中左佢就delete 同block埋人地。
股巿如果直係有得分析嘅話點解咁梗係自己買啦，做咩要係fb吹水